中央干預鐵證如山！！！

郭主席關心香港理所當然

原來同一句說話，掉轉講都好有道理

指手畫腳，說三道四，支共大合唱！！

咪臭閪
你二百萬人和平上街表達意見 —> 扮唔睇唔到
你用比較進激嘅方法—> 揾班狗打尻你，再唔係被自殺
人大831同你講廿年前應承落嘅普選其實係笑話
再到依家三權分立中最後一環都失守埋
屌你老母扮乜撚野有民主

中聯辦轉左人，未一樣干預，無變過

由幕後變幕前

美國發聲 -> 外國勢力干預
港人發聲 -> 不會得逞
支共發聲 -> 關心香港

小娥子：喳~

明干預你吹咩港豬

香港關心支國民主進程 係無可口非

香港關心支國傷亡人數，理所當然

廢除港幣 中港一鑊熟 清算班畜官既仔女

世世代代留係支那

有得攬炒，都算安慰既